有無人想俾我對霹靂鉸剪腳箝下？？

注注注 注汪

=.="

重睇plx

黑絲

做剪報就咪撚拎上黎lihkg

呢招膊頭冇花都解到啦